[戰術討論]剩係星期日做野唔夠影響力，如果我地改做佔領式，宜家有冇得諗?

我完全明白佔領係辛苦既
但宜家個個禮拜一至六都冇大event
軍心開始散.
我地唔可以放棄.

一大棚人聚到出黎係好好定軍心既作用.
雖然又熱又可能受傷.
不過再定唔到軍心就會畀共黨連登網軍打殘...

各位,加油啊.
歡迎更好建議

1周2行？行完唔好散等佢上gear就88

好過一個禮拜一次好多

1毛開工了